去完日本，發覺hk 真係屌打日本

1. 多垃圾筒
2. 八達通普及 (日本有d bus 無得拍卡）
3. 日本人唔識廣東話

4. 少人破產

走啦無撚人想理你啊傻鳩

香港仲有你依條得三秒嘅中坑為港爭光添

崇日9?

買左手信比你

多謝！
各位巴打 其實我一直屈中坑咋 佢三個鐘都未射

做咩咁大聲爆樓主係不射男出黎

diu

我有無？

ok